加咗youtube入屋企wifi 黑名單。。。。。

決定管一管老豆 學壞晒

唔俾佢上埋facebook就得

認佢device Mac 留56k俾佢whatsapp

點set

屋企用d link

有朋友已經做左

佢老豆老母成日話大陸無問題
佢block曬youtube viutv app
一星期老母忍唔住投降

最後lock左成個月

唔知你邊款

首先認返佢部機個device name/ MAC
手動指定個IP俾佢
再將個IP隊入去QoS set download得56kbps

好正

好賤啊

不過我鐘意
仲有可以set 防火牆 指你老豆個ip 唔俾佢上特定ip